# Chinese (Simplified) translation for audience
# Copyright (c) 2016 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2016
# This file is distributed under the same license as the audience package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: audience\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-10-20 17:53+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-01-28 09:55+0000\n"
"Last-Translator: colindemian <colindemian@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://l10n.elementary.io/projects/"
"videos/extra/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4.2\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2017-04-19 06:24+0000\n"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:9
#: data/io.elementary.videos.desktop.in:4
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:10
#: data/io.elementary.videos.desktop.in:6
msgid "Watch videos and movies"
msgstr "观看影片和视频"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:12
msgid ""
"A modern video player that focuses on displaying video content instead of "
"player controls. It remembers your last played video and playback position "
"so you can pick up from where you left off."
msgstr ""
"一款专注于播放内容而非繁琐控制的播放器，记忆播放功能让你不再丢失播放进度。"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:17
msgid "Additional features include:"
msgstr "特色功能："

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:21
msgid "Subtitle support"
msgstr "字幕支持"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:22
msgid "Play queue"
msgstr "播放队列"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:23
msgid "Thumbnail previews on the seek bar"
msgstr "进度条快速预览"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:41
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:93
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:130
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:145
msgid "New features:"
msgstr "新特性："

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:43
msgid "Control playback from the sound indicator"
msgstr ""

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:45
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:55
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:68
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:77
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:85
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:97
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:105
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:120
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:134
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:153
msgid "Other updates:"
msgstr "其他更新："

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:47
msgid "Make playback duration more accurate"
msgstr ""

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:48
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:58
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:71
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:99
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:110
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:124
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:139
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:158
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:166
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:174
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:181
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:213
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:221
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:228
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:244
msgid "Translation updates"
msgstr "翻译更新"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:57
msgid "Update to Flatpak Platform 7"
msgstr ""

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:64
msgid "Fixes:"
msgstr ""

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:66
msgid "Fix a crash with certain video codecs"
msgstr ""

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:70
msgid "Update to 6.1 Flatpak runtime"
msgstr ""

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:79
msgid "Added support for the org.freedesktop.Platfrom.ffmpeg-full extension"
msgstr ""

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:87
#, fuzzy
#| msgid "Fix an issue with accessing library view"
msgid "Fix an issue with removing videos from library"
msgstr "修复访问图库的问题"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:95
msgid "Two-finger swipe to go back"
msgstr "双指滑动返回"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:107
msgid "Fix an issue with accessing library view"
msgstr "修复访问图库的问题"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:108
msgid ""
"Fix an issue with returning to the welcome page while playing multiple videos"
msgstr "修复播放多个视频时返回初始页面的问题"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:109
msgid "Prevent sleep while playing a video"
msgstr "播放视频时防止休眠"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:116
msgid "Improvements:"
msgstr "改进："

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:118
msgid "Start up faster with large libraries"
msgstr "使用大型库更快地启动"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:122
msgid "Fix cases where subtitles refused to load"
msgstr "修复字幕不能正常加载的情况"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:123
msgid "Handle if library folder is deleted or moved"
msgstr "当库文件夹被删除或移动时的处理"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:132
msgid "Load external subtitles"
msgstr "加载外部字幕"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:136
msgid "Reliably update the replay button description and file"
msgstr "可靠地更新重播按钮描述和文件"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:137
msgid "More consistently remember the last playing video and its play position"
msgstr "更准确地记住上次播放的视频及其播放位置"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:138
msgid "Fix missing icon in episode view"
msgstr "修复视频总视图中丢失的图标"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:147
msgid "Option to automatically play next videos"
msgstr "添加自动播放下一个视频的选项"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:148
msgid "Navigate the playlist with the keyboard"
msgstr "使用键盘导航播放列表"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:149
msgid "Add a button to clear the playlist"
msgstr "添加清除播放列表的按钮"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:150
msgid "Show audio track language in settings"
msgstr "在设置中显示音轨语言"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:151
msgid "Show playlist item titles in their tooltips"
msgstr "在工具栏中显示播放列表项标题"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:155
msgid "Show an error for unsupported files"
msgstr "文件类型不受支持时报错"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:156
msgid "Fix disappearing cursor on headerbar"
msgstr "修复标题栏上光标消失的问题"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:157
msgid "Hide seekbar preview when switching windows with Alt + Tab"
msgstr "使用 Alt + Tab 切换窗口时隐藏搜索栏预览"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:165
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:173
msgid "Build fixes"
msgstr "构建修复"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:188
msgid "Window behavior improvements"
msgstr "窗口行为改进"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:189
msgid "Fix disappearing subtitle tracks"
msgstr "修复字幕轨道消失的问题"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:196
msgid "Disallow setting playback before start"
msgstr "开始前禁止播放设置"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:203
msgid "Limit consecutive spacebar pauses"
msgstr "限制连续按空格键会暂停"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:210
msgid "Crash fixes"
msgstr "崩溃修复"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:211
msgid "Remove About dialog"
msgstr "删除关于对话框"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:212
#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:251
msgid "Minor bug fixes"
msgstr "细节修复"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:220
msgid "Preview popover now closely follows cursor position"
msgstr "预览弹出框现在紧跟光标位置"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:235
msgid "Fix appstream date format"
msgstr "修正 AppStream 日期格式"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:242
msgid "Added a library view with search"
msgstr "新增带搜索功能的媒体库视图"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:243
msgid "Fixed a bug that prevents keyboard navigation"
msgstr "修复一个影响键盘控制的BUG"

#: data/io.elementary.videos.appdata.xml.in:256
msgid "elementary, Inc."
msgstr "elementary, Inc."

#: data/io.elementary.videos.desktop.in:5
msgid "Video Player"
msgstr "视频播放器"

#: data/io.elementary.videos.desktop.in:8
msgid "io.elementary.videos"
msgstr "io.elementary.videos"

#~ msgid "multimedia-video-player"
#~ msgstr "multimedia-video-player"

#~ msgid "Audience"
#~ msgstr "Audience"
